有健康碼啲人咪又係照返工

仲有去旅行、去餐廳食飯、去做gym、做瑜珈全部都要
根本無人可以抵抗

老闆：唔驗等炒！

香港人：唔好呀，DNA送中就送中啦，我好鍾意返工，好鍾意做奴隸，乜私隱對我黎講都唔重要